唔鍾意我仲搵我做咩?

係咪想逼死我

講到明唔會再有機會，仲用正身Stalk我story做咩

block左佢啦

日日上IG就係想睇

明明講到明唔想同我一齊，都仲要flirt鳩我，flirt到就不讀不回。好啦，到我開始死心想放低，又再出現返。無限loop

我都想知

我都好明白.
有時都唔知對方究竟想點
其實都會令人好無所適從